[redvalvet]我娛樂台長情sir祝wendy生日快樂...18+

3年了
牙溫要身體健康同開心喔
如題...18+

快啲好番💙💙

回塘sir

好耐冇開wendy post了
貼返舊圖紀錄一下

我願意守護歡兒一輩子‧‧‧

hea到

有冇咁慢。。。

簡單就是美

準時12點==

韓國時間11點。。。

佢有我就可以了

lihkg=香港=用香港時間

收聲啦87

夾硬到==

樓主芯狗拋棄Wendy了...

我姦她腋下射哂啲精落佢腋下到

邊個咁攪我女朋友我同你死過

55

色狗唔係真飯

下... 我post足佢3年..

躝啦傻boi你夠我打?

再黑就唔客氣

Happy Birthday My Girlfriend Wendy!

好想俾牙溫用佢個手套幫我打飛機。。。

好正喔...

wendy我女友

喪仔E家日日出街都唔蒲娛樂台了

想比我打?

講緊事實

牙喪幫我打都OK。。。

最近比人炒左又變返廢青 應該會上多左

呢到冇人care你講野

我屈斷你左手

而家先睇到
原來velvet串錯左
X2?

繼續兜

哈抵4

屌那星 打錯字==

冇同情心?

我日日HOME OFFICE有糧出HAHA

wendy一生日連登就lag

我home office打j

我一cb 連登怕到死ser

WA 好驚

連狗同你有利益輸送

你cb?

係 我成日上熱門

cb出post

我代我老婆Wendy 多謝喪囝

舔

wendy同我做左愛 大家互相交換左第一次
佢係我女友

正經啦

又FF

我用條j比佢腋下夾住咁出出入入

我同wendy有幾有恩愛 全個娛樂台都知

睇左做娛樂台色情Sir

牙溫

有誤會?

no 色情

你係青山病人就知

收聲啦傻鳩

中埋肺炎啦痴線佬
Wendy 係我女人都爭

你垃圾黎

我16cm
你性無能

wendy話我14cm最岩佢用

笑死

裴柱現: 拍拖
康瑟琪: 拍拖
孫承完: 拍拖
朴秀英: 單身
金藝琳: 單身

[quote]裴柱現: 整容雞
康瑟琪: 同醫神結婚
孫承完: 同公司整容醫生咩咩
朴秀英: 天使
金藝琳: 鬧同團成員
第一隻雞黎 比金仔屌完跟住話佢整容臭膠

wendy生日快樂

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我fuck熊仔

thx雪仔

我咬你賓周啦

我會員牙喪去了現場拿應援物 現場很多人 差啲打大架

btw見到前面有條友上緊娛樂台 想問下係邊個黎